有冇人唔識用公司個電話？

係ip phone黎
好高級咁

最怕係未都要冷HI TECH咁
有時就咁人手可能仲方便

整forward同睇missed call
今朝學咗一個鐘先識

明你講乜
家下一聽到冇端端又要用HI TECH野
都驚。

蚊型公司全電話得一條線
長時間都hold住打唔通

🌐/⚙ ＊＊＃＊＊

聽日研究埋點聽voice message